襲警被捕後全身傷兼眼角膜受損 官裁定受警威嚇剔除招認口供 今午裁決

去年10.1有市民將立法會議員何君堯的相片貼在港鐵太子站外，便衣警見狀將文宣「踢甩」，引發警民衝突。中年漢被指踢了警員一腳，遭多名防暴警圍毆，繼而被控襲警罪，案件今在西九龍裁判法院續審。裁判官林子勤指，被告事後傷勢嚴重、眼角膜受損，但警方卻將他扣押30小時、完成三份會面紀錄後才將被告送院。林官認為，被告當時不適合在未經診治下錄取口供，並指招認是在警員威逼和誘導下作出，裁定警方錄取的三份警誡會面紀錄全不可呈堂。被告面對的襲警罪表證成立，將於今午裁決。

辯方又指，警員多次以粗口辱罵被告兼毆打被告，被告更聽到警員揚言「打人唔使講良心」

被告被控去年10月1日於港鐵太子站 B1 出口襲擊警員梁偉嘉。

【案件編號：WKCC3815/19】

正常官

用酷刑逼供又冇後果?

手足要無事

推

其中一個有份拉事主

一日未推翻現有制度同政權都冇
正苦：吹咩你咬我食呀

呢期咁多案件法院都裁定班狗屈打成招
但就完全唔見有狗要負責

班法官開始聞到味扮嘢

檢控權係DOJ, 得DOJ可以告刑事
一係就私人檢控

法官只係審, 你可以話佢偏袒某一方
但同佢有冇權力告黑警係兩回事
唔好混淆角色

裁定警方錄取的三份警誡會面紀錄全不可呈堂。被告面對的襲警罪表證成立，將於今午裁決。

表證成立咪又係入到

社會寄生蟲警察

表證只要證人講野唔錯得晒去邊, 都會表證成立

錯到仆街例如:
上午講左下午
旺角講左長沙灣
被男人打中頭, 變左被女人打中屎忽

咁先會直接冇罪放人

正一仆街死黑驚

罪名不成立